越戰點解南越會輸

綜合兵力 軍事技術 美國同咁多個歐洲國家聯合都唔夠中國同蘇聯北韓古巴幾個鄉下佬打

鮑

姐

因為冇鮑姐

魚包女且

女明星大戰點解Ali會輸

因為你去咗溝鮑姐

因為鮑姐係對面

蘇聯鄉下佬?
btw 鮑姐

鮑姐係度

共產黨打游擊同滲透好叻㗎 你睇國民黨49年輸到仆街就知

鮑姐

樓主正經問問題唔使咁呀嘛

鮑姐

因為南越長期依賴美國

無記錯係美國唔玩，開始減武器減人，相反北越有蘇共中共射住，此消彼長

越南輸咗越戰平衡時空

自
眼殘

1.補給既問題
蘇聯、中國近越南
美國隔左個大洋
2.越共打叢林遊擊戰
3.南越政府本身都係垃圾獨裁

d傻西真係好撚煩
想正正經經討論都唔撚得

當年強如蒙古都輸，地理環境好重要

blocked曬d人啦

左膠

樓主係想更生就改左個名佢啦